我老爺send左條片比我.......

不嬲同佢冇2句
今朝收到佢send左條youtube link比我講"百行以孝為先"
可以點激返佢

上注香比佢

破地獄片

幼而不孙弟，长而无述焉，老而不死，是为贼。

孝係乜先？
係唔係想你生仔？

你又衰嘅，清明節都無黎上香！

簡而𣎴言之，繁而語重之，寫而殘體，是支那。

整幅圖佢嘆下

藍剔

收到張圖即刻打左個仔兩巴

：放心啦 我會好好孝順我爸媽架啦

求其複製渣

咁你比幾條A片比佢爽到落地獄law
可即上香比佢~

老爺唔好呀

毒撚係咪打開機 唔識寫字？「咋」

萬惡淫為首

「家嫂，你以為你做雞我唔知？果日我見到你⋯⋯」

老泥以臭為貴

send條呀伯搞靚妹既咸片孝敬佢囉